候選港姐梁敏巧原來參加過2014年學聯罷課，女神呀

候選港姐梁敏巧喺IG寫感受︰「近來社會運動遍地開花，充斥極端情緒，的確令人擔憂，因今次事件而失去的人命，亦令人好痛心。原來好多香港人仍然咁愛香港，咁關心社會，唔止年輕人，仲包括各階層的人。」同時，她又提出自己觀點：「每個人都有不同意見立場，我們不是機械人，無可能要求所有人思想一致。每個人都有自己的選擇，我相信每個人有獨立思考能力，明白行動所帶來嘅後果，最重要香港人本質是熱愛這片土地。」她又寄望：「願港人仍可擁抱自由民主、人權法治、公平公義、多元包容、尊重個人和恪守專業。」

女神好犀利，原來佢2014年參加過學聯發起嘅罷課，當年台灣公視都有報道過

睇片就1:42開始睇

佢話佢參選係想好似麥明詩咁有影響力，希望佢選到啦

你貼出黎佢仲點贏？

mola mola

真係好on9

呢個鋪應該係經理人公司發

都內定晒冠亞季啦，無所謂啦

比佢贏到咪又係變紅底

咁希望佢棄選，恥與為伍啦
仲睇tvb

好似係樹大??

可能根本就係想靠害......

如果港姐唔係tvb辦我會支持佢